{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023073185860/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Golf] Slim Half Pants - Black"
    },
    "text": "KUHOは三星物産ファッション部門で製造されたブランドだ。 FW23 / KF3821MF55はピンタックと切開のあるパンツで、すっきりとしたスリムなラインを演出してくれる。 ジャージ素材を使用してクッション感と伸縮性を高め、サイドファスナーポケットで収納が便利だ。 後ろ腰にはバンディングがあって楽な着用感を提供し、バンディングにはシリコンプリントが適用され、上着を入れる時に硬く固定される。 表地はポリエステル94%、ポリウレタン6%で構成されている。 製品の洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、薄い色の製品をきれいな溶剤で洗濯しなければならない。 ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせてドライクリーニングしなければならず、毛皮や毛が付着した場合は分離して洗濯しなければならない。 汗や水に濡れた場合、色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの名前は何ですか？",
            "answer": "KUHO"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ピンタックと切開があり、スリムなラインを演出します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材ですか？",
            "answer": "ジャージ素材で、クッション感と伸縮性があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "サイドファスナーポケットがあり、収納が便利です。"
        },
        {
            "question": "後ろ腰には何がありますか？",
            "answer": "バンディングがあり、着用感が楽です。"
        },
        {
            "question": "バンディングには何が適用されていますか？",
            "answer": "バンディングにはシリコンプリントが適用されており、上着を入れる時に硬く固定されます。"
        },
        {
            "question": "製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "ポリエステル94%、ポリウレタン6%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングのみ可能で、薄い色の製品をきれいな溶剤で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンとアクセサリーはどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせてドライクリーニングする必要があります。毛皮や毛が付着した場合は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "汗や水に濡れた場合、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "汗や水に濡れた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けはどのように行いますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦によって起こる可能性がある問題は何ですか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 450
    }
}